up相去ig嘅LR export setting

LR export影像大小個度應該點set

同埋點樣用電腦將export完嘅相up去ig最keep到個quality?
小弟第一次想用執完嘅相去up 唔係太清楚

instagram有咩quality可言?

都係嘅 不過想知咩setting會比較好咁解 因為google完話有機會比ig compress張相

你自己都識講
當然full format 最好

我睇google話如果export個image format大過ig容許嘅就會比佢compress而影響個quality好勁
但如果個format唔係大過ig個limit的話就唔會咁大影響

咁咪唔用ig

export做png好似會compress得輕手啲

求撚其，都唔係好覺，用得ig睇相既人都唔會聞相

最近更新左長邊好似係最大1600

係咪想人地爆data

是撚但啦... 成張相得係電話睇都係得2inch ...

咪同你影完係lcd到睇番preview一樣..
有幾靚姐？

用得IG想要幾高像素
一係用flickr

Agger